諗得多好 定 唔諗得多好？

覺得有時諗太多，準備得太多係多餘，無人會多謝你，亦都無人會知道。

為自己，諗得太多又未必會發生，諗黎多舊魚，好似諗十個可能性，到頭來都只會發生一個，甚至可能唔係你諗既果十個入面既結果。為他人諗太多，到頭來唔單止無人多謝你，反而仲屌返你轉頭

真係唉多情自古誰無恨

做人都係簡單啲好

我都想簡單，但係我生性就係多疑，同埋思考性好強，每睇到一d嘢個腦自然就好似將見到既果舊嘢響個腦度煎皮拆骨，反轉又反轉，由開始到結果，幾十種可能性係咁諗係咁諗，個腦d brainstorm係咁爆係咁爆

諗得多辛苦啊

就咁聽落都feel到你個腦好辛苦
但諗太多對件事跟本唔會對件事有改善或者幫助
我覺得你要慢慢逼下自己盡量諗少啲會好啲

其實係，好似要present既時候，個腦就係咁提前度稿，

um....陣間開口第一句要點講呢？hi，大家好？定，um...相信各位都見到...會唔會太直接呢？嚴肅d會唔會好d，formal d會唔會比較適合？

仲要連手勢呀，點行呀，到時每一句講出黎既時候，個樣要點配合，台下既觀眾聽到我講依一句既時候會有咩反應，如果觀眾係咁既話我到時會點呀，喂如果觀眾到時給我樣係咁，即係我表達得唔掂...........

到頭來好多時到到present既時候就係咁搞亂陣腳，因為好多嘢間接已經俾個腦鋪排setting左，一有突然唔記得講咩，或者突發情況就亂。

咁你都只係想做好件事姐
不過你努力過就好
比太大壓力自己咁煩都冇用

諗得多反而咩都做唔到

拎個中間位

你講到咁你咪諗得多囉
可唔可以平衡啲, 諗要諗, 但唔洗太多OK?

真